[跪求] 反對有人討論任何衝擊機場禁區言論或意見

眼見隔離post有人提出如果有人做割唔割
希望唔好利用不分化呢個理念去做一啲毫無意義 毫無目的既事

衝入機場禁區 唔單止會送頭
係會送命

原諒我左膠
但見到隔離個po正皮火箭式上升
我真係好驚
好驚有人熱血上腦做左
我地唔可以再有人無辜犧牲

一定唔可以衝入禁區 求下咁多位巴絲

果個p牌想帶風向 由得佢沉

agger

求下大家

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

係度講個班，主要煽動d無腦細路去做

真係唔衝得 人地有權開槍
我覺得係對家想令和理非唔敢出黎

上次機場靜坐
班狗無野可以做到
如果入埋禁區真係做多左

和你飛，接收工

推

機場係和理由會回
係勇武休息既時候

大家都唔會割!!
但真心唔好衝!!
唔好俾人帶到風向

yes

衝入禁區靜坐俾人射撚死左都冇人出到聲

true

希望大家幫手spread開

不推文屌爆佢

衝入去比人射殺？再比林奠大反擊？
唔該勇武得黎都要用下腦…

屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？

pish

唔該勇武既巴絲好好把握時間休息
你地既力量好緊要
可唔可以俾和理非接一接力頂返一頭半日

我認我老, 我婦人之仁
但我真係唔想睇住去送死

衝禁區點走
游水？？

個人覺得機場癱瘓既重點係航空公司員工同空管罷工。
哩條戰線可以留番俾和理非。
你要衝我唔會割蓆，但真心擔心俾人滅團。

唔明接機如何影響航班運作？求指教

接機如何令佢哋罷工？唔明

真的不要衝入機場禁區，一定會被射殺。

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

push

metoo

衝動派直頭唔好入機場，夠勇猛就去荃灣。

真係好認真
機場可以佔領
但唔係衝入禁區
機場可以佔領
但唔係衝擊機場
機場只可智去
不可以衝擊
一衝擊
唔止你個人玩撚完
場運動都即時玩撚完
真係係好希望各位手足
無論係勇武定和理非
所有行動前都諗清諗楚個後果
諗清楚有咩危險
諗清楚有咩得著
權衡得失吓值唔值得去做
我地冇本錢行錯誤太多既路

Sor我撈亂左

exactly

都係嗰句，唔好當前線低能
但喺機場集會太成功狗都唔敢亂嚟，林奠咁唔衰得實叫啲狗揾人帶頭搞事
有人衝喺後面笑佢就得，好似52sir咁

推 都痴撚線 問人和理非定勇武
問乜撚 根本唔存在討論空間
120%係和理非！！！